拖板牌子

壞拖板開關掣
最好有4-6個插蘇位
要有獨立開關
求介紹

飛利浦咪得lo

Schneider